真·遍地開花

其實過左今日原本諗住300萬人遊行，結果大家都睇到，人數同預想值差一大段

其實諗真點解當初可以103萬 200+1萬，好大原因係當初係一家大細一齊出同埋大台，但係而加冇大台，同啲狗封你水陸兩路，好多手足都唔夠膽出，驚出左走唔到，結果人又唔夠又俾狗拉，損兵折將。

到18區開花，除左10月4，好似人又唔夠風又吹到亂晒籠，一邊又話抖一邊又叫要人，結果得個少少手足，真係狗車重多過人。
快閃唔係唔得，但係會唔會將前線手足推到一個大危險既位置呢？
同埋裝修紅底裝得多，啲風就會開始轉，美國人權法又未過，一開花就做裝修，只會令人權法過唔到，原因係外國人睇到既係破壞同搶掠，我唔係話手足搶掠，之不過跟尾有啲仆街去攞，大家都控制唔到，但係都到外國人眼中只會同真暴徒冇分別

既然兩樣做出黎都冇咩震撼力既時候，還原基本步連襛牆，不過今次連襛牆要有咁大幅得咁大幅，最好每一步都有連襛牆既印係到
整壯觀啲外國自然就有頭條啦
勇武巴都唔係冇野做架，牆大左咁多就要靠你哋去守啦怕悶咪唔好用紙整連襛牆囉有人搞牆既就......召喚魔法鶳
咁大家安全得黎又可以重奪風向

退一步不代表妥協
退一步係要敵人落坑
不割席 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
和勇同行